3 kategorijas - Laptopi, Monitori un Telefoni.


4 Produkti Telefonu kategorij‚ - NOKIA LUMIA 1020 BLACK, CATERPILLAR S50, SONY C6903 XPERIA Z1 BLACK, HTC ONE M8 16GB GREY

3 Produkti Laptopu kategorij‚ - ACER ASPIRE E5-571G BLACK GT, MSI GE60 2PF APACHE PRO, Lenovo IdeaPad Z50-70

3 Produkti Monitoru kategorij‚ - ASUS VG278HE, PHILIPS 274E5QHAW, SAMSUNG S22D390H